點解要死守中大送頭？

我明白中大係私人地方，大家想守住，亦同時意義上守護緊香港其他私人地方，

但即使你第二晚又大戰一輪阻止到popo入侵，然後又大量手足被捕受傷，第三晚呢？第四晚呢？其他大學呢？

一日popo有法律權力（佢地話有權）有力量有武氣，佢地都有能力衝入去，但手足呢？訓草地休息果一兩個鐘會夠力打popo?

我覺得而家太靜，再加埋大陸國際生撤離，popo一定有計劃plan緊，而家就好似引晒中共最憎既呢班香港年輕一代去一個地方，然後輕鬆一次過消滅...

你可以話我P牌，但我真係唔想見到有手足受傷...
我真係覺得死守中大唔值得，今晚風險太高

有個上網中心

你明顯係唔知中大喺香港成立嘅原因
而且
聖地豈可被黨衛隊玷污？

唔值得 送頭
五毛出沒注意

只希望從佔中學習，唔好死守到失去方向

答你：HKIX

拉

點解要留係香港送頭？

拉

又唔洗下下話五毛
我覺得守中大要守既係份精神, 係份信念, 而且係自己家園, 中大人有好深感情, 其他人未必明. 有D人認為值得, 有D人認為唔值, 所以各有各做認為自己可以承受到既程度

Exactly

五毛

點解你唔移民?
要留係度送頭?
點解你好人好姐唔做? 要做五毛賤種?